巴黎聖母院大火 許志安向全城道歉

好撚好笑呀戅鳩仔

馬國明表示繼續返工添呀

zzz

+

應該係
馬國明放假一天